有無巴打做過milliard device ltd

如題

呢幾日in緊呢份intern

me